講個秘密比大家知

我中學嗰陣屌過靚湯

估唔到而家做埋明星

Me too bro

挑
你話屌過雷莊兜就話姐
靚湯有邊個無屌過

有嘅話我moonwalk成條青山公路